Prodám svůj byt. Byt má jeden pokoj a kuchyn. Je v Praze 5. Blizko metra. Jezdí tam také autobusy číslo 291 a 175. Vedle domu, v kterem je byt, je velký park se stromy a květiny. Mobil QQQ. Cena bytu je 750000 Korun. Můžete volat z 9 go 15 hodin.
